% @Source RM
% @Difficulté 2
Soit $f$ une fonction dont la représentation graphique est donnée ci-dessous~:
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,% centrer les axes
        x=1cm,y=1cm,% unités sur les axes
        xmin=-3.5,xmax=3.5,ymin=-2.2,ymax=3.2,% bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,grid=both,% distance entre les tirets sur les axes
        tick label style={font=\scriptsize,black!50}
      ]
      \addplot[mark=none,colorPrim,thick,smooth] coordinates {(-3,2)(-2,1)(-1.5,0)(-1,-1)(-0.5,-1.3)(0,-1)(0.5,0)(1,1)(2,2)(3,2.5)};
      \addplot[only marks,mark=*,colorPrim,mark size=2pt] coordinates {(-3,2)};
      \addplot[only marks,mark=o,colorPrim,mark size=2pt] coordinates {(3,2.5)};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Quel est le domaine de définition $\mathcal{D}_f$ de cette fonction $f$~?
  \item Remplir le tableau de valeurs suivant~:

        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[l,1]*{5}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!30}}
            $x$    & $-2$ & $-1$ & $0$ & $1$ & $2$ \\
            $f(x)$ &      &      &     &     &     \\
          \end{tblr}
        \end{center}

  \item
        \begin{enumerate}
          \item Déterminer les antécédents de $-1$ par $f$.
          \item Déterminer les antécédents de $0$ par $f$.
          \item Déterminer les antécédents de $-2$ par $f$.
        \end{enumerate}
  \item Résoudre graphiquement l'équation $f(x) = 2$.
  \item Résoudre graphiquement l'inéquation $f(x) > -1$.
\end{enumerate}
